中共係咪好驚飛馬電腦？

咁多pr dislike飛馬 其實佢會唔會係.....

無人知

等睇你比人負皮破百

咪玩 硬件台邊有咁多人

你不如話咁多人disike支共
其實支共會唔會係.......

其實習近平係手足黎

共產黨好驚樓主